中國經濟

中國商務部資料，2019年1至7月，全國新設立外商投資企業24050家，實際使用外資金額5331.4億蚊人民幣，同比增長7.3%；以美元計，實際使用外資為788億美元，同比增長3.6%。
中國海關總署官網9月8號公布2019年前8個月出入口貿易資料，貿易順差總額1.77萬億蚊，同比2018年擴大46%。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

億蚊？